平日下午4點，忠義街有咩要注意

已瘋狂睇教學
但想問多少少
呢個鐘數係咪多數趕收工 行細圈
求教

慢,多學生
多死車

行大細圈既機會係點樣

多數都係 加密村街 架啦
有定心理準備兩條線有一條塞家長車塞到滿哂
瘋狂打燈切出切入

包定利是

行大圈重著數

係就發發

幾多先

早一個鐘打去警局
投訴忠義街違泊

加密村街先岩

肥左未

好易，慢慢揸就得

驚豬

右cut 多死車 唔洗心急 慢慢過
大圈無難度 練得多有著數